七警案三被告申保釋獲批 法官指刑期有商榷

七警案三被告申保釋獲批 法官指刑期有商榷

搵楊官

刑期要有阻嚇性

阻嚇性呢？

我話咩就咩

我係法官, 我大晒

搵撚yeung再判過一定無事